[利市二弟] 車路士 對 利物浦 12

Slow

sad

slow

1秒唔使都slow?

睇啲news話狼買hoever番去打右翼衛仲有2號著
仲估佢都賣到10M係同Jota單deal有關定真係覺得佢咁promising

外掛狗

Cls以後唔搶1001了

點樣1秒都唔洗

CLS

so far唔覺得佢喺攻守任何一方面有咩好突出嘅優點

右翼連rugby佬都唔係必然正選邊有機會比佢打

Hoever世青盃好似打過翼？
3中堅wb啱佢打

天文學點解釋有咁既現象

正選一定冇㗎啦但機會一定多過喺利

可能又係11點官宣

愈尼愈覺得呀典係bot 尼

唔係走左doherty就真係搵佢打正選掛

應該係右wb

Anfield Watch
@AnfieldWatch
·
5m
Marko Grujic and Harry Wilson are up for sale while #lfc are open to offers for Rhian Brewster with Sheffield United interested. #lfc will also look to offload defender Yasser Larouci and Nat Phillips, while goalkeeper Loris Karius is also transfer listed. #awlfc [the athletic]

其實可以開兩個分頁睇連登㗎

本身覺得賀化會成材，可閘可中堅，估唔到變咗威廉斯上位都未到佢

fucking slow

30m全包

呢堆人清得曬既真係好勁 9成都係水貨黎

自隊 眼殘睇漏個衛字

其實都有中下游水平

嘩屌,原來10點列斯
12點半獌
3點到阿
仲安排得好過無武肺個時

賣到3個出去都算勁

我估brewster wilson philips走到

古積同wilson唔減價好難賣到

買唔到阿妓AMN 搵佢接doherty班

太快

呢家可以訓兩粒鐘先

如果唔係真係會暴斃

電視台要盡量播返多d

原本唔買人可能都會焗用Wilson
買左人就真係唔會用

講真對獌個場無咩興趣
都贏硬

Tony Blair was the UK prime minister, the likes of Busted and McFly were going strong in the UK singles charts and American TV sitcom Friends had just aired its final episode when Leeds last played a Premier League fixture at Elland Road.

It really was that long ago, with a 3-3 draw against Charlton confirming Leeds' relegation in May 2004.

James Milner could well be the only player on the team sheet that day that is still playing today.
米拿

古積 Wilson 各20m
Brewster 25m
Philips 4m 比盡 larouci 1m Karius 5m
呢到都55m

未計力子15m 沙狗又20-25m

收番95m fsg又然

睇入球show

最多咪睇埋獌個場 阿狗個場唔會睇啦

但冇人要

上面推人唔減價搵鬼買 以fsg既心理價位想係呢堆人收番七八千萬

戀童特別技能

都叫敦倫打比喎

賣咁貴 搵鬼要咩

關我咩事

後面兩場睇嚟做乜
睇列斯好過喇

個個口舌都話同jota係兩單deal黎，10m+15%都幾睇得起hoever

估唔到busted同mcfly個陣真係咁紅

好心好來好去 平平地比古蹟返德甲啦

賣埋老母20m
=115m

Sancho here we go

因為密咗呀嘛
都唔明點解死都唔肯取消聯賽盃

想睇鶴臣偷雞

Ox/gayta好似值錢d

賣人果陣寸步不讓

咁hoever都賣到10M 真係好撚神

叫價好似已經唔算好貴
但對家16m都出唔到

Goodbye All

因為而家冇觀眾入場
咁先多d收視多d廣告收

成30個鐘冇訓過點先有睡意

得英超有錢啫
德意西 16M使撚買你咩

改名啦要

Fsg唔係想要20m以上咩 點買

咪即係solanke同借佳尼單deal咁
話就話冇關係
明咪得

今次又跪邊個

真 去返紅星搵可能5m已經買到個新古蹟

hoever

VDB 賣出去
應該都有10M

Thank you Hoever
Jota不遠了

唔係啦
20m euro
1x m 英鎊

Wilson Brewster都叫有hg賣俾英超值d錢

不了膝頭哥一瘀會比人性騷擾

joe bryan幾靚仔

爽手啦屌 好得閒mon 住twitter 咩

vdb慢到豬油膏咁邊隊要

樓主bot？

4分鐘又入波

列斯

leeds 係咪痴撚線

競猜聽晚開波前會係第幾個po

靚撚到

靚到

掛埋網

勁過水貨個球

上場迫到英超冠軍差D出事
就知呢隊列斯唔野少

Adama 定Jota好

富臨個龍個樣好似好慘咁

列斯今年直接拎英超了

痴撚線眉底世界波
點抽

個英超冠軍廢姐

今場列斯踢法同上場完全唔同

However都官宣咗去狼隊
Kota應該唔會錯啦掛

踢得到迫搶既球隊一定唔廢得去邊
係某D球評家話佢地防守唔得話要護級姐

好撚癲比爾沙

Helder Costa入波
狼隊唔賣水貨

針對式踢法

富咸廢撚到

同西波朗快d落番去啦

呢兩隊真係膽嚟

買入價唔平 仲要一黎就比件2號hoever似乎好睇好佢

試下挑戰亞洲蹲呀比爾沙

wilson唔頂級 但一定唔水貨

賓福特唔爭氣
連續兩場失分益撚咗西布朗
附加賽又輸撚埋畀富咸

對面賣jota似乎都mark up咗

富咸仲有個Cavaleiro

隔幾年jota打到風山水起
而hoever打唔起的話
就會有人出黎講FSG真係好撚神

成日都要睇呢2隊升降機

列斯真心勁

D小組勁到

jota where?

Yes勁過我地果d

應該影緊相

個Phillips 都幾好波

富咸個龍踢英超中游都ok

Jota 呢

有李城飲水哥feel

唔係又11點先官宣呀

philips 既死球好撚靚

Henry：中伏 原來係列斯勁唔係利廢 買咗兩個人添

起身都等泰仔單deal過24個鐘先啦

列斯個5號幾靚仔

起碼

有註牙買唔到

腳趾甲甩咗過唔到體檢

Hoever已賣
壓下價先

洛迪哥原來有出

約都簽埋啦 仲壓

賣完hoever再fail jota體測

水貨feel

11 點官宣得唔得啊
仲有半個鐘

官宣買唔到

快撚d啦 追左好多晚飛機了

12碼

道歉ready

5號又輸12碼

咁都12碼

又係佢

得個樣

on99

2場輸2球12碼

5號似model 都係派膠

咁都12碼好唔抵

3球？

球證收咗錢

德國國家隊對西班牙有後備上陣
仲以為堅野添

佢落腳嗰下個波已經碌走咗都仲落

講緊個中堅

真係好弱智

係12碼,縮都係踢到

佢自己on9姐

都幾似樣

又12碼

係咪德甲後場特別多意識有問題

又pk

又十二碼

2隊12碼都好弱智

推得咁明顯好難唔吹

英冠水平

抵啦多手

兩球都弱智

但跌得好似好撚跨張

Fpl Klich 同harrison 2揀1揀咗harrison
原來klich射12碼

Dom Solanke scores for Bournemouth

我利唔賣水貨

鬼叫佢咁多手
中槍反應基本啦

Koch新加盟，有入德國國家隊

放左佢做後備bamford做咗隊長但冇波入

你對眼生係屎忽?

原來富臨個領隊係scott parker
唔怪得咁熟面口

我676放左係sub我唔知
冇左11分

睇傻西個ig個感覺好神奇
明明係前球員 但好似睇d fan page咁

有卡華利雲

你改夠未

佢堅係真利黎

我米祖域換左卡華利雲

提提大家 仲有7分鐘到11點

根本就係fans page黎
想問下佢踢唔踢得返波有無踢利記元老

條撚準備

呢2日一得閒就f5 ig Twitter

4 mins

3mins

Welcome Diogo

佢仲成日會覆人

佢做球會大使好過啦

之前有踢過

乜事都無

官宣未呀

好失望

11啦喎

咁易俾你估到就唔係食神啦

又呃鳩我 祖達呢

星期一啦應該

有黎香港踢個次

11點

我覺得應該完左場波先

有未?

其實退役球員齋踢元老隊做下大使
d收入多唔多

同球會仲係好fd 好似

12點再丁

大使應該ok掛
元老賽一年比盡幾場就多極有限啦

根本以前唔係有過咩牙齒印都會有好關係
你諗下連戴奧呢啲都係名宿隊

冷親 尋日開始冇着過褲

睇南野twitter 見到呢個tweet
跟住兩個月後佢就尼左利 好神奇

Former NBA player Ty Lawson has reportedly been banned for life from China’s CBA after posting these stories to Instagram.

Via Charchia/twitter

有冇translate

洛迪高換走埋

30m水貨

出國5年，而家可以有試驗自己成長的最佳舞台感到好開心
但我仲想再更進一步成長

唔識

不過唔係反共
廢事同呢條友拉上關係

應該今晚官宣下話

個個都話買買買
買左水貨返黎點算
#XX成癮

要適應

去左海外5年 對於依家繼續成長 喺個最高舞台(r聯 ，背景啲相全部都係對利嗰時嘅相)上邊比賽覺得好開心 但係都仲想繼續成長

呢2幅係有少少似嘅

最撚正係佢post 果幾張圖係踢利既圖
有利既球員

想進一步成長 就尼左利

富咸落返去啦

一陣等看我獌大炒水晶宮

可能廢中完咗場之後已經approach 佢

個場睇到點哂頭

佢入完波影住廢中點哂頭好滿意

帶埋閪布朗落返去唔該

比sir

第一張講咩

利會豬曬4場

人地都講到咁 好心你就拿拿聲官宣佢咪算囉

好有球味

大炒

又係咁 連續兩單都係對面出聲先 平時唔會咁

富咸降班

FSG:原來係列斯勁唔係利廢
早知唔使買人

富店死返落去啦 好撚廢

閉門好多入球大

Leeds 勁到

D finish 好過我地三支膠叉

對住leeds只係失三球算係咁
D攻力勁到

都要vvd gomez 咁撚柒先得

防守放題
進攻冇form
其實係踢咩戰術

costa仲勁過jota

leeds好勁下

今年英超好睇
場場大起大落

Hoever着2號
多啲出場極速成長應該勁過Williams好多

咁樣都升到班

睇左兩場leeds,佢地好似射親都入咁

後生仔去狼多好多機會啦

借Elliot返Fulham幫幫手

定富咸廢

富臨同利都廢

同利物浦差唔多都暫時失多一球

5射5中入4球

今場射5中5入4上次對我地應該射5-6球就入3球
打nba都未必得

Borussia Moenchengladbach have expressed an interest in signing Liverpool midfielder Marko Grujic

快撚d放啦

比爾沙都真係唔識教防守

傳聞出咗bid 14m gbp

4球入球都俾對手零壓力射門
好難唔入

追返球

又變左籃球比賽

入球show

又大到變其他

以攻代守 踢出嚟係好睇但成績未必有保證 最後可能都係護級

列斯2場已經7球

咁搞法LEEDS點踢D 鳩斬大巴

放啦

可以長追列斯大

咁都有14m

利想要20 最後都未必有

利13-14

4-3

又入

兩場都7球

痴撚線4:3

20m euro
即係17-18m gbp左右

個龍門出黎做乜

米特奴域頭槌勁撚到

垃圾防線
唔怪得比利入到4球

場場都大到仆街

4:3

唔傷嘅Carroll

個龍門好似Kepa

倫敦就黎5點
就收工啦啵
聽日先？

leeds個龍廢過屌卡

中柱

差d 追和

嘩 差d 4:4

德甲最佳龍門+歐聯決賽主力龍門

只需要10m

屌賣model比佢地啦

咩料呢場
即刻睇到好熱血

富咸入多球啦
和其他

列斯唔掂喎
好性感

想睇4:4

有無link

開短gk俾人搶

飛落地都係用頭頂

好撚好笑

我老母都話想睇4:4

唔知點解睇到有種似曾相識既感覺

成班利撚餓波到

連搶兩球短gk

好似前季4:3贏鏝咁

列斯好有以前利記嘅感覺，有前冇後打死罷就

有當年對norwich 5:4嘅感覺

仆街
會唔會4-5

To sign Werner, Lewis and Sarr this summer we would have had to pay £120m upfront.

We’ve signed Tsimikas, Thiago and Jota paying £20m upfront.

The club’s patience saved us £100m this summer. That’s how well run this club is.

fsg又贏

有前無後打死把就

韋拿老母

拳拳到肉水鬥水

一分鐘3個攻門

屌你老尾湘北對豐玉咁

收皮啦
除左werner 另外兩個根本wfc
計埋包皮落去慳多200m添

最尾果腳果個無食飯

場波好撚好睇

呢場幾好睇

股東花式打J

又4:3!?

個龍門咁大力

隻哥斯達都好陰濕

收皮啦
Miss out too target又係patient

感覺leeds又要輸

好彩冇買包皮SANCHO HAVERTZ WERNER
咁就慳返400M

havertz真係慳咗
喺利記中場全部都要防守
畀兩閘斬或者長傳
佢唔洗玩後上入球

抽孖筋

今場安基沙既坦克盤球好勁

Keeping Egypt messi intead of buying messi
Saved us 700m

Leeds都幾靚

呢個成場我都對佢最好印象
呢款係英超絕對岩踢

每個時段得1場波好唔習慣

唔係今日官宣咩

其實我地有時要學今場波2隊嘅心態，一搶到波就向前推有時太過妹波唔係好事

買列斯聯4:3可以極速上樓

反擊幾勁
做好啲防守
唔好送點
應該成績唔差
尤其Philips幾掂.

是撚旦啦 都簽撚左架啦

Just spoken to someone who has been working at Anfield today and they have have seen the video that will announce Diogo Jota's arrival at Liverpool.

That would suggest an announcement is imminent... #LFC

11:25出既tweet

畀 thiago high多陣先

仲有8分鐘

Jota髮線有d高

人地樓奴都講到出口

放lemina入黎廢到嘔

場波好好睇

富咸個班攰到唔郁 head踢

可能有暗病

鏟光咪無事

富臨踢唔掂英超就咪撚踢啦

我要kabak

富臨

踢完2場 leeds 得失球0

會唔會一場都贏唔到

done deal

20號

Jota 20

welcome jota

今次應該等12點

邊度 cant see shit

學德甲搞第三名附加賽
驗下英冠啲人實力

twitter

Twitter

上水啦咁多位
done deal啦

Welcome 糟蹋

Official!!!!!

Jota 都幾白淨

真係第12個post

Twitter#lm2
推po啦

搞掂

Welcome Jota

Jotaaaaa

一笑成個弱智咁

今季唔反F$G了

Welcome

洛賓夠髮線高啦 未又係玩到3x歲都屈過班後生仔

係咪亨利死咗
唔係點解會突然間洗咁多錢？

同林美側頭影相有得揮

射了

奶?

個頭成個西蘭花咁

比你班on9睇利睇埋場波先 之後即刻打J

一笑我都好想笑

又有買人AV但係個flow一撚樣既

敢唔敢 kabak sunday 啊 henry

係

似隻馬

看得好尷尬

糟蹋

富臨個陣同早兩季降落去個陣冇乜點變
又有odoi joe bryan kamara 米祖域
後備cairney隊長仲係度
人腳冇大變點護級

踢英冠啫
洗乜大清洗

屌！20號！

佢笑得弱智過希臘仔

以為唔好笑得唔得

有冇人知英超轉會幾時完？

“All of my path since I was a kid and now, to join a club like Liverpool – the world champions – is just unbelievable. I just want to get started.

好撚假

以後

Jota 早兩日做人老豆
今日轉新球會

搵奶粉錢

好似十月頭

聽日係咪到中堅？

可以改名叫 jo子

Jota

差隻中堅但已經講呢個係今夏last signing

last signing

千呼萬喚

官宣左2件bale都未得

講左jota係last signing

9月last signing
10月中堅

20號咁快有人補上

Jota:

建議叫jojo

Jota on Salah, Firmino & Mane: “They are world-class players. Every match, they try to win. They score a lot of goals and they work together. I want to be one more piece to join that three. That’s what I will do."

熱狗slow

中前場有英超中游級數
但係條後防仲係英冠級數

Someone: Thankfully this will be your last cake

Henry (Triggered):

會唔會黎個KabakSunday

點解著狼隊衫個陣好似冇咁弱智

今年係咪因為肺炎幾個轉會市場同步

推

Jota 25 feel

yes
推遲咗仲可以任洗錢

睇住件20號唔係 lallana，好唔慣

呵啦呵啦呵啦！

賣埋堆人，再買件中堅就搞掂

佢對鞋咁似air jordan

有無人覺得jota太樣衰唔太岩隊波
想佢走了

好心著19 啦

same feeling

車肯定買埋rice先停

OLAOLA～

列斯真係仆街黎咁就2舊水

聽晚輸埋嘅話 星期一晚可以官宣Kabak

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J

24 hours after Jota was mentioned with a move to Liverpool he is announced as a Liverpool player.
@LFC

唔買oblak 已經放左水

真 仲以為19

今次真係差個中堅就full full team了

可能繼承康樂部

jota

屌奶星 利物浦fifa21啲數值勁到仆街，再加個fifa冠軍

幾靚仔同我幾分相似

睇住件6號唔係洛夫雲，好唔慣

糟蹋仲要5*wf
HH work rate

沖個涼done deal埋

2 號無人著呀

聽晚沖多幾次

聽晚秦仔會唔會正選

沖多次ok?

以前學神，BR 年代
正選一堆人唔夠過80
後備幾個勉強75

認真 滿足了，唔再屌

借個中堅都好

糟蹋登雕

NOW有Lily

終於官宣糟蹋

goodbye jojo

45m買個後備

一日一個

無可能

taa係咪唔想轉

兩個加埋今年先俾9m

好期待沙拿被換出，Jota換入

應該報唔切名

THIAGO 就有少少可能

66太型 唔想佢轉

返學果陣見到佢已經覺得佢好正

好似樣

jota的奇妙冒險

唔洗咁急啦，原班打車最安全

Welcome jota

今晚又會傳邊個新target？

聽日剃牙膏有正選+有g/a 即刻印波衫

點解bino唔轉2再俾jelly著3一齊跟返國家隊

ZA WARUDO

jojo
諗起追女仔嗰個故

高狗咁快識人girl friend

冠亞同隊

聽日出得？

咁你一定唔洗印
波都無練過

著到起曬朵就盡量唔好轉啦

now jm9 ，揾兩隻動物上去訪問

Upxxxxxxsunday

學神個陣用利係技術流取勝

好想奶亨利腳趾甲

陳公分析
Jota數據全面勁過Sarr
同上季Mane比，最大分別係入波同助功少啲，其他都差唔多，扭波再勁啲添
同修咸頓Mane比，數據差唔多

反f$g黨認錯區
In F$G we trust

同學？

聽日簽多個中堅

同斜森一樣個樣都好似high左野咁

一到就上

要排隊

你請食壽司郎未

Yes

利記分期買人大法

FIFA冠軍亞軍都同一隊

唔好ff咁多

Klopp on Jota: "I met him and his girlfriend. Very nice, both speak very good English. I knew it before, obviously we spoke before, and he is a really nice and smart person. He will fit really well in this squad."
@LFC

屌你呀

第四中堅呢？

買左啦 邊爐

賣埋Grujic Wilson Brewster實有啦

Klopp on Jota: "He is part of this unbelievable Portuguese generation in the moment, where they have really a lot of obviously quite skilled players. We saw the Portuguese team last time, it’s quite impressive. So, I’m really happy to have him here."
@LFC

達狗

唔得真係有d醜

而家真係想大叫一聲
WRRYYYYYYYYYYY

等聽葡萄牙文同西班牙文生日歌

熱身賽好似有球cross助攻

唯有屌下事頭婆道個歉

Klopp: “He has the speed, he can combine, can defend, can press. It makes it just more unpredictable and gives us real options for different systems because he can play pretty much all three positions up front in a 4-3-3, if we play with four midfielders he can play both wings.”

Lily Mak? 正咩？

真
Taa可能著到退休都係66

#ThiagoFriday
#JotaSaturday
#MbappeSunday

新買兩件都識扭波

我覺得正

係左翼定右翼嚟？？

咁你認埋我果份
我等佢買多隻CB 先認錯

好瘦咁

好過Bruno

大家都葡萄牙

狼隊打左

真人正

食埋？

Ox同基達打翼都試過啦

左中右都得

一日一簽

fc咗聽日簽埋19號

左啦 右都可能得嘅

同佢講我暗戀左佢好耐OK?

Fm?

Jota twitter改info未

打友誼波

#HopeSongSunday

希望jojo可以幫我地oraoraora全部英超隊

睇J片都有啲身位 好似老母咁

jota 左右腳都咁勁

由傳到簽只係24個鐘

冬季轉會窗再屌過

呢點接20號

係
身位唔錯，幾撞得

今次隻狗隻條女多D

一係就等兩個幾月,一係就咁快

個release clause 2021先activate到

其實幾正

d new signing拍得好左好丁左

唔反FSG啦

做乜唔擺greenwood

屌自己打Fifa 20簽咗呢兩條友，現實竟然都簽到
真係估唔到

Thiago同jota見面攬攬片有未

Fsg 都係未出過一蚊買人

Thiago jota同爸爸見面攬攬片有未

突然一日就由傳到簽左
對條友真係唔識有冇球皇片

想睇first day av打J

收工啦

做咩唔出雲比沙卡

賣古天奴筆錢仲未洗哂

可以永續fsg了

希望成隊波多番良性競爭同埋打下唔同戰術

吸笑氣比獌內部罰

利子已經滿足啦

Liverpool interested in Wolves forward Diogo Jota.
10:35 PM · Sep 18, 2020

第一個source話利有興趣 到官宣埋足足用左25.5小時
利物浦唔該檢討下

簽咗中堅未 未簽快手簽

屌你fifa簽多幾件啦

所以對家領隊官宣都未到自己官宣

拎去打丁啦

利話左想簽白禮頓果個

睇小翼

Thiago搞咁耐就係為咗jota單刁
由傳到done好似一日嘅事

你簽埋包皮先啦

thiago呢

之前佢要隔離，所以冇點操過

Hoever 9.5m
Jota 4.1m+Thiago 5m 賺左400k

二十幾日呀屌

為左個hashtag搞兩個月

唔會，我係用Fsg嘅思維打fifa

Welcome Jota ! 金錢足球可恥

簽個頂級中堅

辛祖thx

Good bye and thank you
Origi 沙短 老母

破產了

係咪唔反FSG啦

睇多仔先 唔睇曼

想要j.gimenez

最多吹奏Edwards 勁
Fsg食撚屎

仲有wilson同古積

Hoever原來唔係走去頂左jota首期?

簽多個中堅先

仲有三年約啊

咁大撚頭?

唔好問

上季歐霸har-trick過2次
上季數據：入16球 6助攻

仲有轉會費的15％將屬於曼城所有

幼幼 可培養

今年唔反住

又勁又後生

咁都係後備?正選條友好勁咩

Diogo Jota: “I think I am a team player.

“I play up front and my job is to find a way to score goals and to provide assists and that’s what they can expect from me – that I will always do my best. I will always try to help the team in the best way possible."

同法賓奴一樣極速簽
係完全無人講過
共同點係大家都係門迪斯下面的人

Thiago 個張影得靚咁多
Jota 個左仲要偏咗一邊

唔同級數 正常

過億喎

Thiago輯相好霸氣，jota果輯好似好笑傻仔，好有喜感咁
就算影個背面都好唔同feel

賀芬咸kramaric癲到 德甲煞科戰對多入4球 而家開季又入3粒

影嗰條友玩9佢

比埋Thiago 首期

咁樣咪幾好

兩個都係go
仲有咩go會來

唔可以開口笑

Fsg 性格無理由大拿拿41+4m買人嚟踢後備
似乎jota真係預兩年後接班用

當年踢英超好鬼廢 去到德甲番生

狼隊踢開352 前面Jimenez鐵膽+traore/jota

唔笑似psycho
笑又似傻仔

弱智陣味仲濃左

都係好似忍緊笑咁

Diego Godín

本身唔like今季波衫
琴日以為件波衫著上身可能好睇啲
原來係thiago carry左件衫

唔反fsg了

呢個轉會窗

轉咗會嫁喇 去咗烏拉圭同鄉會

不了

Michael Edwards

Fabrizio Romano

Gareth Bale and Sergio Reguilon are new Tottenham players. Contracts signed, details sorted with Real Madrid, announcement coming. White circle

too slow

再轉啦
應該唔洗太多錢
冇可能簽幾千萬遺約金

似中環返工D鬼佬

Rodrygo

李城都踢唔掂

mamadou sakgo

Deal

datgo upamecano

亞泰真係令成件事好有霸氣

Jota咁快手嘅
兩日由傳變Done Deal

由paul joyce把口話傳

好有自信

終於開季

好普通

雲拿變祖達
點解唔反

有冇人聽左陳公而家個live
講Jota

0:1

DDG

用左25.5hrs 先簽到

聖人模式緊，就算簽kabak 都冇力j

簽左? 推得咁快

人地坽冠多到數唔哂

0-1

相都影埋啦

係Deal 已 Done

精宮

睇波台高山好興奮

唐僧

反fsg仲有咩好講?

精工有個後衛咁撚肥嘅邊個黎

驚閪咩

如果我地攞唔到冠 佢會唔會灰爆

用神軒做龍咪好囉 仲用ddg

輸波會唔會令佢地買到辛祖架

簽埋kabak唔反fsg (今年)

80分鐘

夠追和+反勝

Jota 係咪前面三個位都可以打晒？

唔怕啦 最後都會有12碼

有冇諗過曼既問題唔係進攻問題咁簡單

復賽後紐奴轉打法打少好多

而家即刻打電話比多出價買sancho
學我地

dortmund 踢緊
sancho唔錯

皇者曼

佢地會一炮過比曬億幾痴媽根

睇緊 狀態幾fit

靜啦

應該其他隊有研究過burno

當般奴流

咩料，行開咗。

yes

仲有vdb 同綠木未出，夠造啦

想睇佢同TAA打右邊

PL app淨係set左push利嘅比賽
做乜鳩push獌比我

大家估下獌今場幾多分鐘會有12碼

沙夏單對單唔包夾佢真係係咁先

ching心水清

不如問下狼隊仲可唔可以碌卡買查奧爾？

仲有幾件好野賣 Philips Wilson model

睇話係左右翼

晶工打雙曼都好撚精神

一本曼利

爺爺真利

屌你老母原來隻肥豬沙高黎

假利confirmed

前邊唔可以再用死佔中3子了
岩哂

嘩屌你DDG笑撚到

打我地都好精神tim 年年作客佢地都踢到好牙煙

連迪懦夫去zenit未

Ddg做乜鳩

沙夏收步

屌我都係

做咩唔出dean

下場會唔會變左出神軒

香港千島湖

ddg差啲又柒

曼狗係咪揸住3隻龍

ddg廢撚到

120K後備我地識條鐵咩

漸凍人真係好廢

鶴爺爺

咪燈啦屌你地

般奴一季貨仔

般爐傷左

上緊位搶國家隊位但要打後備都幾慘

Bruno收咧？

Vdb show time

熱狗官宣咗列古倫

踩一踩啫

隻般狗啲反應好似so7

Bale呢？

多後防唔多穩陣 仲要傷咗夏細三

收咧咁跨張

快啦

咁邊個射十二碼

王者曼玩政治波了
聽日應該即簽sancho telles

其實jota好啲定係sarr 好啲(雖然已經買咗）

玩到好似marvel 片尾嗰啲easter egg 咁

接實咁勁

佢好似要食藥減肥，當年利藥測所以fail

Jo la,補到前面三個位

Jota 5星腳

即插jota
sarr好似隨左快D無優勢?

Jojo踢法好似適合d

真利ok

咩位都踢到先抵
milner

佢獨食 唔撚同人做配合

Sarr俾曼狗啦

得啦 呢度唔係熱狗PO 洗貼波衫

貼波衫

雲拿

WTF居然買左li件
反而覺得唔靚

咩玩法

人地買辛祖呀洗撚要sarr

人地追辛祖 Sarr呢啲下欄野睇唔上眼

講笑啫大家

呢到啲人9up都咁認真

咁都貼波衫

唔通你鳩up話係絲真係有人信咩

真心膠 受保護動物

怒能左

嬲到即刻寫張紙上黎貼波衫

昌官個number好難睇

清你部電話要差電了

咁多位利絲幾時貼波證明係真小妹

我覺得
Jota 而家已經夠班喺利物浦打正選
視乎個陣容配搭同打法
Mane 同 Salah 其實唔算好嘅 team player
佢兩個嘅互傳組織推進能力甚至傳球能力其實唔算強
Mane 鍾意上腳拖慢節奏，Salah 鍾意個人突破射門
兩個都偏向要人餵波俾自己食
冇波時相對唔算好識做就隊友
Jota 呢種 team player ，核心打法係同隊友打組織拍著上
但因應環境佢都有能力被兩三個對手包圍時扭過佢哋兼強行突破射門
如果 Sarr 嚟，我會認為佢只係打後備
但 Jota 係夠料打利物浦正選
若非如此
Michael Edwards 呢個做買賣咁精明嘅人
點會情願諗都唔諗，為免夜長夢多，嗱嗱聲俾多幾百個
以迅雷不及掩耳之勢 deal 咗佢翻嚟
呢個領隊最想買嗰個Werner，FSG扮窮 死都唔買
Lijnders 最想買 Jota ，FSG 即刻價都唔講咁滯就大額買翻嚟

我係咪入錯post

呢d好似都要隨時準備定

之後應該會拍條片係taa搵jota覆桌

當我地熱狗咩

好嬲好嬲

利po日常：格劍 叫春 J轉會 屌股東 屌fsg 廢青圍爐

古亞達都幾撚型

如果當年度度馬沙高冇激嬲廢中 條能樣會唔會仲係到

唔會啦真係唔夠班

講清楚D

之後應該會拍條片係taa搵jota覆唔到桌

佢d腳下功夫.......

漏左j圖 啊伯av圖

Sakho咁撚肥係咪停咗減肥藥

比人屈係獌真心有d嬲

直播佢地兩個互片啦

你講一講我又想叫春了
好想拍拖

唔係第一場主場就咁柒呀？

獌狗後場啲人傳波冇力 慢到痴線

好難講，懦夫都係岩岩走

Post gay gif 講Av 韓妹自爆

岩岩陳公有開live講
話Jota黎到同以前係狼隊踢法應該差唔多, 預計適應時間都唔會太長
同埋扭波能力好, 同當年文尼未黎利果陣數據上係似

懦夫都叫有幾場神 沙高真係冇

女就唔見有人po
波衫就一車車咁貼

咪能燈啦

bale都官宣了

佢好鍾意坐底個身比波去盲眼位

韓妹子係咪假膠
好似見過佢"自爆"幾次

冇波衫係咪要退出利post

政治波來 好似係

對多蒙特追和

係少過 X件要躝

宜家先知

差個中堅不如買沙高啦

成日覺得利搞social media班人唔夠creative
人地官宣d片都好多花臣
利果d好悶

除左比人狙擊個張應該全部都唔係佢

聽日人地買sancho了

咁自貼啦

古亞達

咁做咩唔留老虎

Jm9呀個龍

韓妹子

其實英國波衫文化好似無咁重
反正可以直接入場支持

利區都有認真撚

平時youtube啲片都悶啦 其他會嗰啲好睇好多

好腳法

話說岩岩係奧海城停車場見到部tesla 車牌係ynwa
邊位ching

inside anfield好撚好睇

同意

不過你都係收皮啦

一定唔係利PO先
利po個個廢青無人有車

首戰即敗王者

襯返利市

幾時有Thiago Vlog睇呀

Bezzies都唔錯架

Me的 唔好意思

多1-0

咁撚型

sancho其實好撚抵買
英格撚藉已經值

bellingham 助攻

熱狗果個讀自己名其實幾好

49000

有無ching嬲到貼車匙

找個小數
好撚耐冇寫過咁多字好辛苦

多仔出好多幼幼

Dean:屌你老母 正選呢 仲要睇呢條7頭幾耐

shaw個頭做咩鳩

bellingham 原來唔係放10號位

叫我

好易起底

喺多仔到買兩個啦
個個都20頭又唔差

其實之前去小學比驚喜小學雞都幾唔錯

貼車啦屌

真男人

睇完岩岩果場 依家悶到訓著

踢england 好差

遲下比人話冇鳩係咪要貼鳩圖

17歲第一場德甲就助攻 應該破咗紀錄

@啦子 幾時請壽司郎

竟然找數 睇你唔起

我都係想逼壽司郎出黎姐

多仔D人貴到買唔起 不了
個個上等野黎

Lm跟進

利d青訓太差
遲d隨時唔夠home grown 球員

一講呢啲淨係諗起同愛記病危0靚仔影相

今晚認真系列？

認真活塞

一定唔係利PO先
利po個個有棍無人有西

Hg可以買架姐

學神教呢d中型班係唔錯

話絲都係扮

bale 個樣老左咁多

睇個陣容 同witsel打cm

btw 佢真係有潛質

31啦清

#mbappesunday

又一個美國仔Reyna，17歲
Bellingham又即用到

12碼聯

#hopesongsunday

fail this time

咁都12碼？
何輝訓撚醒未

專登過嚟同老細打Golf養生

自己仆街都有12m? 唔係呀。

又12M...

冇

多呢啲先叫青春風暴

好撚彩冇pen

青春風暴(selling club)

嚇死

一入唔到波就要搏pen既戰術

聽日kabak done deal

又唔會拎到波，又唔係故意，又唔係大幅度，只係kick一kick到。

放心遲下一定有

何輝都癲癲地 咁都話比12碼

踢得咁閪

仲要背住

米share 25熱狗共匪台暗星啦

Vdb個樣慘到

我曼平時真係有

乜撚野雲迪比
Now真係成日懶特別

依家啲10幾歲妖人都好鍾意含2,3年多蒙特

多其實好適合打counter 不過法夫利唔係好識教

心諗中伏

冇睇場波睇到d 死獌狗留言就好笑

真心唔好累辛祖啦 成隊都咁撚廢 sancho未到半季應該想走

心諗死喇上左賊船

唔明點解冇
上年球球都有ga

shaw慢撚到

普巴打後嘥晒

含完可以直通大會
超高級出貨區

佢地培養進攻球員係有一手
成個進攻體系

penchester

Zaha廢咗咁多

仆你個街，般奴真心勁。

好似雲加阿仙奴
中後期young talent個個當踏腳石

般奴真係幾勁

完全比人吊打

前年到頂，上年走唔到已經開始跌

zaha真係好獨

之前咁大咬叫70m邊個買

其實去巴塞好過啦，起碼有dejong陪

睇到都覺得Bruno慘 明明一開始傳過黎利
點知而家同呢班垃圾踢波

但妓轉過頭買pepe

agger 呢隊多好有前景 寧願佢留喺多仔打多幾年去皇巴拜 佢真係有資格

btw呢場對慕遜佢好撚fit

大家都係咁廢
Pepe場都無出過

人地歐霸四強郎 唔惹少架

係獌點勁都冇用，其他咁廢

咁快玩角球旗

...and Edouard Mendy is a new Chelsea player, now also #CFC confirm the agreement reached on September 11th. Part of medicals already completed. 😉🔵 #transfers

希望輸撚埋佢搏買人

條後防真係
冰人勁撚到

早幾年個市場癲左
Pepe lemar呢d都叫成億咁

今年好似終於回落返d

隻短手狗點算

第二籠掛 應該

頂林伯個位

我睇左半場都唔知曼踢緊咩

原來我隻49000入錯區 sorry巴打

都仲有80m koulibaly 傳說

場波悶到

try

Ching留意左你好耐你真係好風趣

之前有見到JFT 96

攻守都無from
我地以前最多唔識守

Pepe起碼有速度
Lemar就真係水貨到仆街
當年摩洛哥d人真係好多個都中伏

文傑講咩都係大好友黎

琴日簽thiago班友勁快follow哂 今日jota得vvd ab koumeito

之前一場7球

大家follow啦

咪撚燈啦

見到bale就諗起卡膠 下季有冇機會重演歐聯往事

曼認真又係冇態

bruno ball

Thiago 一黎 lfc 個Instagram 十鳩幾個post 打j

Jota得5/6 你就睇到個分別

係啦，上年心諗70M? 半價都唔J

Taiwo Awoniyi has joined Union Berlin on loan for 2020/21.

Good luck for the season, Taiwo 🙌

冇bruno更廢

太悶 決定訓教

通常咁thiago會變水貨
jota會變超關鍵carry人物

loan 是但6-8m放左佢啦

有link? now冇播

咪登
準備印thiago

等埋官宣中堅先訓

球星棟係多人J

睇一場先印

6-8m都貴咗

佢自己都未update啦

仲係狼波衫

應該又會loan到25 26無人接
grujic有deal未

印左

show?

短炒球員

唔post波衫相啦

飛龍印加兩邊金章埋單292

獌d 波仲悶過我地9981斬斬比前面三個矮仔哨

想學車咁一條友借十年

黑人龍好少見

好撚sad

真係行搞笑路線

飛龍

新康樂組組長？

新傳奇左閘摩蘭奴

波衫鋪好難分呀